第一次比咗男友 但佢話我唔係處

我27歲，同男友拍咗大約3年拖，佢係我第一個，佢32歲。

我希望隻豬係留比自己最愛嘅男人，最好係老公。拍拖3年，我知道佢一直想要，但我都冇比 拒絕咗。到最近開始談婚論嫁，一個月前佢向我求婚，一次興起，我地發生咗關係。就係咁，我處女之身比左佢。

完事之後，冇流血冇性，床都冇，佢個樣好失望，之後我一直覺得佢介意，覺得我唔係處。
直至尋日，我唔多舒服，佢想要，我話唔好

佢講咗一句，其實你扮乜野，根本一直唔係處啦！

我聽到好激動不停喊，我一直想留最好嘅嘢比佢，但竟然喺佢口中聽到d咁樣嘅說話！佢今日不停whatsapp我話知道自己錯，但原來佢係咁睇我，有冇流血係咁重要嗎？各位sis認為我仲應該同佢結婚定要重新考慮！求大家比意見！

This

係你瀨屎先俾人發現你非處

你抄文都要貼 source 啦

括約肌有彈性唔係錯

你早就應該話比佢知你唔係處 扮乜呀

咁樣一定好hurt... 我覺得佢唔愛你⋯ 或者尼件事比你睇清楚，你係咪要選擇同尼個人過一世，都係求左婚，未結，你仲可以考慮。。 個人覺得，用一d偏低女性既語氣講野既人，（話你扮咩呀咁樣）都唔係好人，因為透露左佢內心對你既不尊重。

咁佢係咪要流血流到經期咁先叫處？
講真，處女膜做多幾次大動作都可能冇左啦，冇血有咩出奇

諗清楚，咁都講得出，完全唔專重你，第日結咗婚，更難聽的說話都會有。

佢應該係衝口而出者，應該係忍左3年忍到失常，點知突然誤會左你唔係處，對佢打擊太大～ 一個男人肯忍3年，都真係愛你既～

5一定有血，但一定會好緊！

比我聽到果刻，應該會成個人冷淡咗落黎，好似比機會自己睇清呢個人咁。

流血要用多d ky

一定會好緊x2
你自己都一定feel到架，會入到好慢一寸一寸咁入架ma

同埋如果冇好緊又冇流血，真係好難怪人咁嬲你架喎。。。我覺得佢咁衝口而出係可以原諒，始終佢忍咗三年咁尊重你意願，如果搵返嚟唔係處都算，準備過一世既人係講大話呃佢既，佢有咁既態度都唔出奇！

屌屎眼好易有愛滋 樓豬rip

互含咪得 搞咁多野做乜

你第一次係咪畀咗㗎單車啊？

D港女

其實每個人都有自己既過去 處唔處唔緊要

但上面嘅sisiters都講得岩，就算無血，都一定緊爆，要好耐先可以順利做到，你叫佢回憶下攪果時嘅感覺先講野啦！

佢一直唔同你上床，尊重你意思，我相信佢為人應該唔差既。
係呢件事情上，佢講咁既說話的確會令人好hurt好心灰，佢對於處女同性既認識太少啦。
我建議你嘗試同佢認真傾一傾，你提到既「佢之後有道歉」未必等於佢明左「無血都可以係處女」，可能只係覺得講既野太hurt你而道歉，誤解依然係到。
既然你地係plan準備結婚既，不妨打開心窗傾下，話佢知你既感受，因為男人諗野好直接，有時未必會諗到咁多野。
佢愛唔愛你，你feel到既，加油呀sis!!!!

diu

我補充下，咁耐以尼，我一直守身守到27歲，佢亦係我第一個。事後我喊住有同佢講我的確係處，佢同我講，我係唔係佢唔介意，但唔好講大話，話我的確冇落紅。我其實當時都有d痛，我話未必會有，佢竟然衝口而出講左句，之前同我上過床嘅囡都有㗎，吾好以為自己咩咁巴閉。然後發左癲咁錫我，亂摸我，最後夾硬黎，痛到今朝。
佢明明之前whatsapp仲話自己知錯，知道自己說話過分左，宜家一見面再講又係咁。3年感情的確吾易，我處又比左佢，分手好唔捨得，但佢已經認定我唔係，日後仲會尊重我咩？佢之後嗰次好似強姦咁，我好委屈，我完全唔知應該點，我從來冇見過男朋友有呢一面！

尼你老母

吾我老母

人格分裂？

絲打 我明你

真心 ?

btw 比著我都係分手算 條仔咁仆街

呢個年代仲有幾多係處架

忍左3年無性。重要一早接受意識係處女係有血，係好微機會下，先會意外穿左處女膜。結果等左3年，結果無。佢分分鐘失望過你。
佢說話係過份左，但你也不能只顧及自己感受。佢介意同失望既不係你係咪處女，第一次有無血流。而係覺得你呃佢係處女，重好可能懷疑你偷食俾左另一個男人。

分手啦 呢啲男人都係貪你豬 第時結左婚就知上錯船

佢第一次都未必係你喇
佢有咩資格講

onlun79 邊個話一定有血

我意思係 無論你係咪處都好 你想知佢愛你 定愛你知個處 就同佢講 其實你唔係處 試佢反應

Sis 遍野係邊到cop 返黎ga

其實我條女都係第一次冇血
但係果陣入左小小就入唔到
入面好似有牆咁頂住我
之後就咁插下插下 插左成粒鐘
我忍唔住勁大力格硬隊入去 佢勁大聲嗌左下
我條j就冇啦啦自動發射，出都出唔切
射得勁突然 因為冇任何舒服感覺
之後條j就拿住拿住痛

利申 最後好彩冇做爸爸

你一開始標榜自己係處女 點知搞落又唔似係 咁條仔就緊係懷疑 佢想再求證嗰陣你又唔肯做 咁佢緊係肯定你一開始就點鳩佢 係呢個咁嬲嘅情況 屌你都係人之常情

我同女友第一次都無血，但我入少少佢就痛到標晒眼水，
我覺得你需要同佢解釋清楚，同埋講明無落紅你都好意外同怕令佢失望

扮處搵人埋單死全家生愛滋

同我一樣
真心我本身係處
然後我好愛好愛呢個男朋友
都認定咗佢同佢一世
所以先俾個處佢
但最後都係冇血
然後佢都唔信我係處
但事實我真係 聽到佢唔信其實個心好唔舒服
我一直以黎覺得最重要嘅嘢俾咗佢
但佢都唔信更加覺得不外如是咁

不過點唔開心都好我都好愛好愛佢

你男友太細，我幫你

mina88 1#
註冊日期 2017-3-1
積分 4 View Blog
POST AT 2017-3-2 00:01

一直都覺個網是但打啲文去做話題，務求講臭港男

無錯 就係係男性朋友 比我聽到類似呢啲說話
我都即刻無fd做

又係be 文